信和中心地下 Media Factory 深藍

Media Factory在信和中心地下已很多年，今日途經進舖看日本雜誌，男女東主看著電話鬧示威者係曱甴， 收錢，男東主有用過黑警最新的篤灰延線， 手足出入MK，小心呢兩條友！